# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-04-29 13:17+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2017-04-29 13:20+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.11\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: applet.js:116
msgid "Loading...."
msgstr "正在加载 ..."

#: applet.js:117
msgid "Transformice keyboard configuration switch"
msgstr "变形金鼠键盘配置切换"

#: applet.js:213 applet.js:371
msgid "Normal"
msgstr "正常"

#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->CMD_SWITCH->options
#: applet.js:215 applet.js:372
msgid "Hard"
msgstr "困难"

#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->CMD_SWITCH->options
#: applet.js:217 applet.js:373
msgid "Divine"
msgstr "神圣"

#: applet.js:244
#, c-format
msgid "Screencast recorder '%s' not found"
msgstr "屏幕录制工具'%s'未找到"

#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->HOTKEY_SWITCH->description
#: applet.js:369
msgid "Switch normal / prefered mode"
msgstr "切换正常/首选的模式"

#: applet.js:377
msgid "Stop recording"
msgstr "停止录制"

#: applet.js:379
msgid "Start recording"
msgstr "开始录制"

#: applet.js:486
msgid "Transformice"
msgstr "变形金鼠"

#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->USE_RECORD->description
msgid "Use screencast"
msgstr "使用屏幕录制"

#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->RECORD_CROP_W->description
msgid "Crop W: "
msgstr "裁剪W："

#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->RECORD_CROP_W->units
msgid "pixels (Y right)"
msgstr "像素（Y右侧）"

#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->RECORD_CROP_X->description
msgid "Crop X: "
msgstr "裁剪X："

#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->RECORD_CROP_X->units
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->RECORD_CROP_Y->units
msgid "pixels"
msgstr "像素"

#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->RECORD_CROP_Y->description
msgid "Crop Y: "
msgstr "裁剪Y："

#. tfmKeyboard@alexpp->settings-
#. schema.json->header_hotkey_game_config_Divin->description
msgid "Divine mode shorcut configuration"
msgstr "神圣模式快捷键配置"

#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->RECORD_CROP_H->description
msgid "Crop H: "
msgstr "裁剪H："

#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->RECORD_CROP_H->units
msgid "pixels (X bottom)"
msgstr "像素（X底部）"

#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->RECORD_FILENAME->description
msgid "Video file name: "
msgstr "视频文件名称："

#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->RECORD_FILENAME->tooltip
msgid ""
"Default: screencast_%Y-%M-%D_%H:%I:%S\n"
"%Y = Year\n"
"%M = Month\n"
"%D = Day\n"
"%H = Hour\n"
"%I = Minutes\n"
"%S = Seconds\n"
"%m = Milliseconds"
msgstr ""
"默认：screencast_%Y-%M-%D_%H:%I:%S\n"
"%Y = 年\n"
"%M = 月\n"
"%D = 日\n"
"%H = 小时\n"
"%I = 分钟\n"
"%S = 秒\n"
"%m = 毫秒"

#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F5->description
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F5->description
msgid "Key F5"
msgstr "F5键"

#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F5->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F1->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F3->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F9->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F8->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F2->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F9->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F8->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F5->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F4->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F7->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F6->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F1->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F4->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F3->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F2->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F11->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F10->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F12->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F7->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F6->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F11->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F10->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F12->options
msgid "Red nail (b)"
msgstr "红色钉子(b)"

#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F5->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F1->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F3->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F9->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F8->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F2->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F9->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F8->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F5->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F4->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F7->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F6->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F1->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F4->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F3->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F2->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F11->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F10->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F12->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F7->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F6->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F11->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F10->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F12->options
msgid "Confetti (e)"
msgstr "五彩纸屑"

#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F5->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F1->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F3->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F9->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F8->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F2->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F9->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F8->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F5->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F4->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F7->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F6->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F1->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F4->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F3->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F2->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F11->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F10->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F12->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F7->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F6->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F11->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F10->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F12->options
msgid "Ball"
msgstr "炮弹"

#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F5->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F1->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F3->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F9->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F8->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F2->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F9->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F8->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F5->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F4->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F7->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F6->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F1->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F4->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F3->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F2->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F11->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F10->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F12->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F7->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F6->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F11->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F10->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F12->options
msgid "Little box"
msgstr "小木箱"

#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F5->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F1->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F3->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F9->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F8->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F2->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F9->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F8->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F5->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F4->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F7->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F6->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F1->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F4->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F3->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F2->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F11->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F10->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F12->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F7->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F6->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F11->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F10->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F12->options
msgid "Anvil"
msgstr "铁砧"

#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F5->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F1->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F3->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F9->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F8->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F2->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F9->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F8->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F5->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F4->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F7->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F6->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F1->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F4->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F3->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F2->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F11->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F10->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F12->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F7->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F6->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F11->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F10->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F12->options
msgid "Green motor left (j)"
msgstr "向左旋转绿色马达(j)"

#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F5->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F1->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F3->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F9->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F8->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F2->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F9->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F8->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F5->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F4->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F7->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F6->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F1->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F4->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F3->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F2->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F11->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F10->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F12->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F7->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F6->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F11->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F10->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F12->options
msgid "Balloon"
msgstr "气球"

#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F5->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F1->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F3->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F9->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F8->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F2->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F9->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F8->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F5->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F4->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F7->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F6->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F1->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F4->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F3->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F2->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F11->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F10->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F12->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F7->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F6->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F11->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F10->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F12->options
msgid "Big board"
msgstr "长木板"

#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F5->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F1->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F3->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F9->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F8->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F2->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F9->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F8->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F5->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F4->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F7->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F6->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F1->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F4->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F3->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F2->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F11->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F10->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F12->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F7->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F6->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F11->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F10->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F12->options
msgid "Do no modify"
msgstr "不修改"

#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F5->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F1->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F3->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F9->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F8->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F2->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F9->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F8->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F5->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F4->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F7->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F6->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F1->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F4->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F3->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F2->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F11->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F10->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F12->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F7->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F6->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F11->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F10->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F12->options
msgid "Rotate left (w)"
msgstr "向左旋转(w)"

#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F5->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F1->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F3->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F9->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F8->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F2->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F9->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F8->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F5->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F4->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F7->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F6->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F1->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F4->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F3->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F2->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F11->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F10->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F12->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F7->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F6->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F11->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F10->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F12->options
msgid "Rune"
msgstr "符文"

#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F5->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F1->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F3->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F9->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F8->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F2->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F9->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F8->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F5->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F4->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F7->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F6->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F1->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F4->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F3->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F2->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F11->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F10->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F12->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F7->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F6->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F11->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F10->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F12->options
msgid "Arrow"
msgstr "箭头"

#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F5->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F1->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F3->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F9->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F8->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F2->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F9->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F8->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F5->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F4->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F7->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F6->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F1->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F4->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F3->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F2->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F11->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F10->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F12->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F7->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F6->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F11->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F10->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F12->options
msgid "(un)hidden (spacebar)"
msgstr "(取消)隐藏(空格键)"

#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F5->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F1->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F3->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F9->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F8->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F2->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F9->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F8->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F5->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F4->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F7->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F6->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F1->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F4->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F3->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F2->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F11->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F10->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F12->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F7->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F6->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F11->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F10->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F12->options
msgid "Little board"
msgstr "短木板"

#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F5->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F1->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F3->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F9->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F8->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F2->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F9->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F8->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F5->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F4->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F7->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F6->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F1->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F4->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F3->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F2->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F11->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F10->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F12->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F7->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F6->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F11->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F10->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F12->options
msgid "Green nail (v)"
msgstr "绿色钉子(v)"

#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F5->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F1->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F3->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F9->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F8->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F2->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F9->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F8->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F5->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F4->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F7->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F6->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F1->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F4->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F3->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F2->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F11->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F10->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F12->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F7->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F6->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F11->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F10->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F12->options
msgid "Rotate right (x)"
msgstr "向右旋转(x)"

#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F5->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F1->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F3->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F9->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F8->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F2->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F9->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F8->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F5->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F4->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F7->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F6->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F1->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F4->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F3->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F2->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F11->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F10->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F12->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F7->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F6->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F11->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F10->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F12->options
msgid "Yellow nail (c)"
msgstr "黄色钉子(c)"

#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F5->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F1->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F3->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F9->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F8->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F2->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F9->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F8->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F5->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F4->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F7->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F6->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F1->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F4->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F3->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F2->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F11->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F10->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F12->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F7->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F6->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F11->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F10->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F12->options
msgid "Big box"
msgstr "大木箱"

#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F5->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F1->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F3->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F9->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F8->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F2->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F9->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F8->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F5->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F4->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F7->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F6->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F1->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F4->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F3->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F2->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F11->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F10->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F12->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F7->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F6->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F11->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F10->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F12->options
msgid "Empty"
msgstr "空"

#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F5->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F1->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F3->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F9->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F8->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F2->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F9->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F8->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F5->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F4->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F7->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F6->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F1->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F4->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F3->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F2->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F11->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F10->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F12->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F7->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F6->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F11->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F10->options
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F12->options
msgid "Green motor right (n)"
msgstr "向右旋转绿色马达(n)"

#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->USE_TEXT->description
msgid "Show text"
msgstr "显示文本"

#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->HOTKEY_RECORD->description
msgid "Start screencast"
msgstr "开始屏幕录制"

#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->header_options->description
msgid "Options"
msgstr "选项"

#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->USE_ICON->description
msgid "Show icon"
msgstr "显示图标"

#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F1->description
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F1->description
msgid "Key F1"
msgstr "F1键"

#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->header_hotkey_config->description
msgid "Modes shorcuts switch"
msgstr "模式快捷键切换"

#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->RECORD_DIRECTORY->description
msgid "Screencast folder"
msgstr "屏幕录制文件夹"

#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->RECORD_DIRECTORY->tooltip
msgid "{VIDEO_DIR} = ~/Videos"
msgstr "{VIDEO_DIR} = ~/视频"

#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->USE_MENUPOPUP->description
msgid "Use icon menu"
msgstr "使用图标菜单"

#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->CMD_SWITCH->description
msgid "Default switch mode"
msgstr "默认切换模式"

#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->RECORD_FIXED_WIDTH->description
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->RECORD_FIXED_HEIGHT->description
msgid "Fixed : "
msgstr "固定："

#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->RECORD_FIXED_WIDTH->units
msgid "pixels (width)"
msgstr "像素（宽度）"

#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F3->description
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F3->description
msgid "Key F3"
msgstr "F3键"

#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F9->description
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F9->description
msgid "Key F9"
msgstr "F9键"

#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F8->description
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F8->description
msgid "Key F8"
msgstr "F8键"

#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F2->description
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F2->description
msgid "Key F2"
msgstr "F2键"

#. tfmKeyboard@alexpp->settings-
#. schema.json->header_advanced_config->description
msgid "Advanced configuration !"
msgstr "高级配置！"

#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F4->description
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F4->description
msgid "Key F4"
msgstr "F4键"

#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F7->description
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F7->description
msgid "Key F7"
msgstr "F7键"

#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F6->description
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F6->description
msgid "Key F6"
msgstr "F6键"

#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F11->description
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F11->description
msgid "Key F11"
msgstr "F11键"

#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F10->description
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F10->description
msgid "Key F10"
msgstr "F10键"

#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->D_F12->description
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->H_F12->description
msgid "Key F12"
msgstr "F12键"

#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->CMD_RECORD_PROGRAM->description
msgid "Screencast recorder program: "
msgstr "屏幕录制程序："

#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->CMD_RECORD_PROGRAM->options
msgid "avconv (recommanded)"
msgstr "avconv（推荐）"

#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->CMD_RECORD_PROGRAM->options
msgid "VLC"
msgstr "VLC"

#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->CMD_RECORD_PROGRAM->options
msgid "ffmpeg"
msgstr "ffmpeg"

#. tfmKeyboard@alexpp->settings-
#. schema.json->header_hotkey_game_config_Hard->description
msgid "Hard mode shortcut configuration"
msgstr "困难模式快捷键配置"

#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->USE_FIXED_ZONE->description
msgid "Use fixed recording area"
msgstr "使用固定的录制区域"

#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->USE_HOTKEYS->description
msgid "Use keyboard shorcuts"
msgstr "使用键盘快捷键"

#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->HOTKEY_NORMAL->description
msgid "Switch to mode: Normal"
msgstr "切换到模式：正常"

#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->header_config->description
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->SWITCH_TIMEOUT->description
msgid "Timeout back to normal:"
msgstr "返回正常模式超时时间："

#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->SWITCH_TIMEOUT->tooltip
msgid ""
"Zero desactivate countdown\n"
"Times in seconds"
msgstr ""
"0取消倒计时\n"
"以秒为时间单位"

#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->SWITCH_TIMEOUT->units
#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->RECORD_TIMEOUT->units
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->HOTKEY_DIFF->description
msgid "Switch to mode: Hard"
msgstr "切换到模式：困难"

#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->HOTKEY_DIVIN->description
msgid "Switch to mode: Divine"
msgstr "切换到模式：神圣"

#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->HOTKEY_RECORD_S->description
msgid "Stop screencast"
msgstr "停止屏幕录制"

#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->RECORD_TIMEOUT->description
msgid "Screencast countdown time: "
msgstr "屏幕录制倒计时："

#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->RECORD_TIMEOUT->tooltip
msgid "Times in seconds"
msgstr "以秒为时间单位"

#. tfmKeyboard@alexpp->settings-schema.json->RECORD_FIXED_HEIGHT->units
msgid "pixels (height)"
msgstr "像素（高度）"

#. tfmKeyboard@alexpp->metadata.json->name
msgid "Transformice helper"
msgstr "变形金鼠助手"
